茶樓食杯麵咩玩法

奇景在無人屌佢

樓主幾靚仔

肥婆食野唔使你教!

睇佢身型, 可能已經食左幾百蚊都唔飽呢, 又唔怪得佢既

呢個真